Hello World , i am from Hong Kong

Hong kong is a small country that you barely find us in the map . Everyone see us now .